# Cars Reviews

## Pasos nuevo proyecto de cero
1. Crear repositorio en git/gitlab...
2. Clonar repositorio
3. Ejecutar `git init`
4. Instalar los módulos iniciales
5. Configurar script nodemon `"start": "nodemon"`

## Ejecución
`npm start`


## Módulos instalados
1. jsonwebtoken
`npm install jsonwebtoken`

JSON Web Tokens o simplemente JWT, nos permite autenticarnos con el servidor mediante Tokens de una forma simple y segura.


